街坊歡呼奠酒「祭」周浩鼎

街坊歡呼奠酒「祭」周浩鼎

富東市民舉杯送別周浩鼎。

【本報訊】昨晚上9時許，約50名街坊響應網上號召，帶備香檳、紅酒及薯片等，到周浩鼎位於東涌富東邨的辦事處外開香檳慶祝，有人為其奠酒，並高呼「飲杯，一路好走」，街坊大聲歡呼，當然少不了請「小鳳姐」出場，播放《喜氣洋洋》，市民齊唱「熱烈地彈琴熱烈地唱」，氣氛高漲。
黎敬中攝

有人奠酒「慶祝」周浩鼎當選「2019區議會落選人」。

可喜可賀～～～～

最好入埋棺材